仆街band仔 阻撚住人瞓覺

香港人:

成班熱狗衛星gp 係咁幫口先好笑..
又話黃絲區議會幫地產幫政府打壓BAND友

其實呢啲社區問題 區議員出手解決有咩問題 唔明點解啲熱狗要扯到咁撚遠

根據某熱狗FB gp:
果個位置係活化2.0範圍...所以根本唔係居民投訴 實際係地產投訴

另一個論點係 工廈條例佢地咁做無犯法

覺得嗰個乜撚嘢陳議員啱嘅唔該屌你老母死返去做藍絲